覺唔覺黑絲要襯高踭鞋/平底鞋先好睇

黑絲襯BOOT多數伏 入面原來係LEGGING+棉襪

平底露少少腳指

Sm 要襯屎水

VS

下面50路？

第二張

一樣係仇栩欣

阿婆

平底鞋
yoyo有冇著過

你其實包曬所有鞋啦
鞋一係高踭/平底鞋既姐

啲港女黑絲沒波鞋
好肉酸

仇B

考公開試要襯收音機